求救! iMac開唔到機

出現左呢個符號，上網話係找唔到開機檔案系統

原本個Macintosh HD 操作磁碟唔知點解沒左
唔係知係咪唔小心del左d咩。

而家用recovery, 重新安裝過mac OS X 時又揾唔到安裝既磁碟

Time machine 個到又揾唔到恢復所需既備份，部機本身我沒幫佢備份過 唔知關唔關事

想問下總可以點做
總有冇方法恢復復返之前d資料/揾返之前個disk出黎？ 定要重新裝過？

係咪試過裝windows玩GTA5，搞花咗或者洗走咗原有既macOS

你部機內置一隻Harddisk?
最後張圖睇 799Gb 未格式化?
似Harddisk 就死認唔到
入面D野仲要就拆出黎搵人救

沒裝到GTA5
淨係裝左boot camp 跟住就過一陣裝唔到個window 就 移除番個bootcamp區域

明明尋晚都總好地地，熄左機
今日再開機就咁了

唔係好明

而家係咪要重新裝過Mac OS X?

隻hd 應該死死地。

你唔好亂離啦，囉部機俾人救啦，你再亂install 野舊啲野就會cover 晒。

又要買 mac 又要用 windows

咪係,明知apple出左名小氣